====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette notion de transformation urbaine à partir des vides habités me conduit à une moment là , il y avait à Paris une effervescence .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

